【港鐵縱火】疑犯80年代來港 與前妻所生兒子已離世

港鐵荃灣線列車昨晚由金鐘駛往尖沙嘴站時發生嚴重縱火案，60歲姓張疑犯目前情況危殆。消息稱，疑犯早年有暴力行為，其後確診患有妄想症，接受治療後病情趨穩定。疑犯昨早缺席覆診，詎料晚上竟在港鐵車廂縱火自焚。據了解，疑犯與前妻育有一子，但其子已因事離世。

港鐵荃灣線列車昨晚由金鐘駛往尖沙嘴站時發生嚴重縱火案，60歲姓張疑犯目前情況危殆。消息稱，疑犯早年有暴力行為，其後確診患有妄想症，接受治療後病情趨穩定。疑犯昨早缺席覆診，詎料晚上竟在港鐵車廂縱火自焚。據了解，疑犯與前妻育有一子，但其子已因事離世。

據悉，姓張疑犯早年有暴力傾向，於06至07年間被確診患妄想症，需在東區醫院精神科接受治療，至2015年病情趨穩定，但仍要定期覆診。張原定昨日早上要覆診，但他未有如期現身，至昨晚在港鐵縱火案中受重傷送院。警方初步調查，相信他潑天拿水後縱火自焚，目前情況危殆，未能錄取口供。

消息稱，張於80年在由內地來港，當時的妻子與一名兒子亦申請來港，但兩人其後離婚，與前妻所生兒子則因事離世。張其後與另一名內地女子結婚，夫婦現育有一對子女，年齡分別是13及14歲。

據悉疑犯近年與妻子關係轉差，妻子多次提出離婚，但疑犯拒絕簽紙。疑犯在港島區任職夜間保安，他與家人關係疏離，其妻甚至不知他確實工作地點，疑犯與自己的兄弟亦十分疏離，事發時是獨自乘車及犯案。

疑犯受傷送院時胡言亂語，其間曾聲稱前特首曾蔭權害死其兒子，但說話內容沒有邏輯，前言不對後語。警方則證實他現任妻子及一對子女無恙，正調查案件內情。

以為絕咗後添

仆街蝗

又關煲呔事

又係垃圾支那人

所有50年代之後落香港既，都應該遺返支那

曾蔭權害死他？
導火新聞線劇情？

朋友仔

基本上香港五六十歲果輩，每三個就有一個係你口中所謂大陸人

睇多少少歷史再發言

有咩問題？施X癑都係大陸來自

On9

五六十歲果輩同50年代之後落香港係有小小分別

風生水起都入埋黎

班五六十歲好憎煲呔品客

佢地好支持689 林鄭

大把人係50-80年代先到香港，如果要譴返（連妻兒孫輩）聽日香港少一半人。

分分鐘條友老豆老母都係支那落黎

Delusional Disorder

九成後生做過紅衞兵

咁又訂得太早 文革之後仲要30歲先落黎個d要就差唔多

不如話唔係香港原居民就遺返
就算你老豆老母香港出世，你呀爺都未必係啦
on9學人玩清算

呢個post好多香港原居民

張其後與另一名內地女子結婚，夫婦現育有一對子女，年齡分別是13及14歲。

據悉疑犯近年與妻子關係轉差，妻子多次提出離婚，

老婆攞左身分證離婚